<!-- ========== هدر ========== -->
.logo
یاسین خودرو.

.nav-link
خانه
محبوب‌ها
خودروها
تیم ما
نظرات

<!-- ========== بخش خانه ========== -->
.input-box span
موقعیت مکانی
تاریخ شروع
تاریخ بازگشت

.input-box input placeholder
جستجوی مکان‌ها
1403/01/01
1403/01/05

<!-- ========== خودروهای پرطرفدار ========== -->
.heading h2
خودروهای پرطرفدار

.trend-box h4
الکتریکی

.trend-box h3
تایکان اس
تایکان
تایکان توربو
تایکان توریسمو

.trend-box p
از ۵۹۹,۰۰۰ تومان در روز
از ۵۴۹,۰۰۰ تومان در روز
از ۷۹۹,۰۰۰ تومان در روز
از ۸۹۹,۰۰۰ تومان در روز

<!-- ========== برترین اجاره‌ها ========== -->
.heading h2
برترین اجاره‌های ما

.heading p
برترین اجاره‌های خودروی ما را کشف کنید که راحتی، مقرون‌به‌صرفه بودن و راحتی را برای شما فراهم می‌کند تا سفر بعدی شما را روان و لذت‌بخش کند!

.rental-top h3
سدان
شاسی بلند
شاسی بلند
کوپه
سدان
شاسی بلند
شاسی بلند
رودستر

.rental-box h2
رولز رویس
ماکان ۴
کاین اس ای-هایبرید
نیسان جی‌تی‌آر
پانامرا توربو
نیسان آریا
کاین توربو
۷۱۸ باکستر اس

.rental-box h4
اتوماتیک
اتوماتیک
اتوماتیک/دستی
اتوماتیک
اتوماتیک
اتوماتیک/دستی
اتوماتیک
اتوماتیک

.price-btn p
۱,۲۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۸۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۱,۱۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۱,۴۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۱,۶۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۷۴۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۱,۳۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>
۱,۰۹۹,۰۰۰<span>تومان/روز</span>

.rental-btn
اجاره

<!-- ========== تیم ما ========== -->
.heading h2
با متخصصان ما آشنا شوید

.team-box h2
رضا محمدی
سارا احمدی
امیر حسینی

.team-box span
معاون مدیر
مدیرعامل
مدیر اجرایی

.team-box p
به عنوان یک شرکت اجاره خودرو، ما به دنبال بهترین تولیدکنندگان هستیم تا بهترین خودروها را برای مشتریانمان فراهم کنیم.

<!-- ========== نظرات مشتریان ========== -->
.heading h2
نظرات مشتریان ما

.t-box p
"خدمات فوق‌العاده از ابتدا تا انتها! خودرو تمیز، راحت و به موقع آماده بود. پرسنل دوستانه و مفید بودند و قیمت‌ها بسیار مناسب بود. این شرکت را اکیداً توصیه می‌کنم!"

.profile-data h3
پروین رضایی
محمد کریمی
فاطمه نجفی
علی موسوی

.profile-data span
تهران
مشهد
اصفهان
شیراز

<!-- ========== خبرنامه ========== -->
.newsletter h2
عضویت در خبرنامه و دریافت ۲۵٪ تخفیف

.newsletter p
اولین نفری باشید که از آخرین اخبار، پیشنهادات ویژه و موارد دیگر مطلع می‌شوید.

.email placeholder
ایمیل خود را وارد کنید

.s-btn
عضویت

<!-- ========== فوتر ========== -->
.footer-box p
خیابان ولیعصر، پلاک ۱۲۳، تهران، ایران

.footer-box h3
ساعات کاری
اطلاعات
تماس با ما

.footer-box p span
شنبه
یکشنبه
دوشنبه
سه‌شنبه
چهارشنبه
پنجشنبه
جمعه

.footer-box a
درباره ما
بلاگ
خودروها
محبوب‌ها
نظرات

.footer-box p
+۹۸ ۲۱-۱۲۳۴-۵۶۷۸
info@carfax.ir <br />support@carfax.ir
آدرس: خیابان ولیعصر، پلاک ۱۲۳، تهران، ایران

.copyright
کلیه حقوق محفوظ است &copy; ۱۴۰۳. ساخته شده توسط یاسین خودرو

<!-- ========== آیدی‌ها ========== -->
#home
#trending
#rentals
#team
#reviews
#newsletter